［圍爐］能持續 獲得糟蹋亦滿足

明知大家timing 唔啱，但大家都唔捨得對方，一直都搵藉口去見對方，繼續保持聯絡，但知道繼續拖落去都無結果⋯

我認我柒頭皮唔爭氣，又無骨氣！同自己講完唔好再搵佢，轉個頭又好掛住佢，又忍唔住搵佢

有冇巴絲都有過咁嘅經歷⋯可唔可以幫幫小弟

長痛不如短痛 斬纜啦
諗咁多做咩 見面開心咪得

唔好意思，我碌咗個1蚊入嚟

睇嚟我應該要斬纜

要醒啦！唔好再沉落去

我會等你回來我身邊

有，block 左我，又搵返我，又沉

咩叫timing唔啱 唔俾你屌閪？

都唔知等到幾時 下個更可愛

我唔忍心block 佢
但係心情好唔穩定 一時好決忍 一時好拖泥帶水